明明就不習慣牽手 為何卻主動把手勾

城堡為愛守著秘密
而我為你守著回憶

抵死得過你? 158高168磅，鏡都唔洗照，肥鳩

緊係啦，係女見到你條肥閪都調頭走啦，何來溝到女呀，A0肥閪自爆

肥閪身為肥佬中意玩男人，真係核撚突

唔好認囉柒碌